喂王毅仲要講幾耐呀

屋企小朋友無得睇爆丸依家喊得好犀利
一星期等今日也要阻住晒的？

邊個同事去左屙屎 播左幾粒鐘啦
轉返個台啦

想我後日返公司屌鳩你?

冇得睇think big先大鑊

依家think big唔好睇
環節改晒 主持走既走
得返啲柒人